====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces questions sont évidemment capitales pour les rapports entre centres et périphéries , redistribution des centralités et nouvelles répartitions des fonctions sur les territoires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

